---
title: "inthandamga song lyrics"
album: "Good Luck Sakhi"
artist: "Devi Sri Prasad"
lyricist: "Shree Mani"
director: "Nagesh Kukunoor"
path: "/albums/good-luck-sakhi-lyrics"
song: "Inthandamga"
image: ../../images/albumart/good-luck-sakhi.jpg
date: 2021-12-31
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/Y6V7toar_EU"
type: "happy"
singers:
  - Devi Sri Prasad
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vundhiro paankuda nalosonkekada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vundhiro paankuda nalosonkekada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jumaaro dalavadaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jumaaro dalavadaro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sankadeo saleri husepurayari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sankadeo saleri husepurayari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manero velavero
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manero velavero"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh rangu rangu rekkalunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh rangu rangu rekkalunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Seethakoka chilukalle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Seethakoka chilukalle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sengu sengu mantaandhe manasu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sengu sengu mantaandhe manasu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thongi thongi suseti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thongi thongi suseti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mabbusaatu merupalle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mabbusaatu merupalle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pongi pongi pothandhe manasu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pongi pongi pothandhe manasu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee gaalilo yemunnadho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee gaalilo yemunnadho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raagaale theesindhi praanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raagaale theesindhi praanam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaarariro thaararioro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaarariro thaararioro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ani patedho paadisthundi ee anandham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ani patedho paadisthundi ee anandham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Intha andhanga untundha ee lokam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Intha andhanga untundha ee lokam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Innalu ee manasuki theliyaledhe paapam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Innalu ee manasuki theliyaledhe paapam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vundhiro paankuda nalosonkekada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vundhiro paankuda nalosonkekada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jumaaro dalavadaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jumaaro dalavadaro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sankadeo saaleri husepurayari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sankadeo saaleri husepurayari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manero velavero
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manero velavero"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh thellavari jaamullo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh thellavari jaamullo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sannajaaji poovalle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sannajaaji poovalle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Murisi murisi pothande manasu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Murisi murisi pothande manasu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pillalochi egarese
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pillalochi egarese"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thella gaali patamalle
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thella gaali patamalle"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egasi egasi padathandhe manasu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egasi egasi padathandhe manasu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalale leni kannulona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalale leni kannulona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kathalevo kanipisthunaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kathalevo kanipisthunaye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alale leni gundellona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alale leni gundellona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Galagalamani pongaaye aasala alale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Galagalamani pongaaye aasala alale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Intha andhanga untundha ee lokam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Intha andhanga untundha ee lokam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Innalu ee manasuki theliyaledhe paapam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Innalu ee manasuki theliyaledhe paapam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Indhraloka bhavanaanne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Indhraloka bhavanaanne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eedchukochi ee gadhilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eedchukochi ee gadhilo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Marchi malli gataayo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Marchi malli gataayo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nyagaanamu thelusu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nyagaanamu thelusu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manthragaradi thelusu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manthragaradi thelusu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Renti kanna idi inkotemo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Renti kanna idi inkotemo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelakaasam nelakosthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelakaasam nelakosthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ittaage untaadho emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ittaage untaadho emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee santhosham daachalante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee santhosham daachalante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hrudhayaalu oh vandha kaavalemo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hrudhayaalu oh vandha kaavalemo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Intha andhanga untundha ee lokam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Intha andhanga untundha ee lokam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Innalu ee manasuki theliyaledhe paapam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Innalu ee manasuki theliyaledhe paapam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vundhiro paankuda nalosonkekada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vundhiro paankuda nalosonkekada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jumaaro dalavadaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jumaaro dalavadaro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sankadeo saleri husepurayari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sankadeo saleri husepurayari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manero velavero
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manero velavero"/>
</div>
</pre>
